「訓醒仲有工畀你返，呢種時勢係一種幸福！」

武漢肺炎影響下，經濟急劇轉差，。任職私人企業的打工仔李生(40歲)，公司老闆突然宣布全部同事劃一減薪15%，

當接到減薪通知那刻大感詫異，經理則拍膊頭勉勵他及其他組員：

「訓醒仲有份工可以去返，
呢種時勢之下，已經是種幸福！」

李生仲唔叩頭謝恩？